我發現中國人就係好撚中意魚與熊掌兼得

熱狗城邦：
１。又要屈鬼砌人生豬肉，又要人投佢一票
２。又要公民黨收皮，有事果時又要問公民黨Ｄ律師去左邊
３。又要蘋果日報收皮，有事果時又要問蘋果日報做咩唔報

愛國廢老憤青：
１。又要香港成為中國一部份，一國一制，又唔肯接受／面對香港未來同中國一樣，周街賣黑心食品，山寨假貨，２手翻身積木機
２。又要強制思想洗腦，又唔肯接受／面對將來香港下一代會變到好似中國人咁冷血自私，見死不救
３。一邊大大聲愛國，一邊周身外國品牌（送銀彈比外國，咩大大聲話Ｄ外國牌子係ＭＡＤＥ ＩＮ ＣＨＩＮＡ，所以買外國牌子＝支持國貨，人唔笑狗都吠，一件１０００蚊既野，中國血汗工廠工人都唔撚知有冇１０蚊入袋）
４。一邊屌９黃絲係廢青暴徒，一邊又要黃絲廢青捐血捐器官救佢地

香港窮撚：
又要淘寶百零蚊ＮＭＤ，ＵＢ，又要百零蚊係真貨／超高仿真
又要反政府，又要政府派錢
又要撐政府，又屌政府阻佢搵食

共產黨與５毛：
又要經濟制裁其他小國，又唔撚比其他國家經濟制裁佢
又要限制言論自由，又唔撚比其他國家限制佢地言論自由
又要為左工作反美，又要為左生活留美
又要虐待香港人，剝奪香港人基本自由，又唔撚比香港人選擇脫離中國

雜近平：
家族貪污超過肛派團派，又唔撚比人報
又要做皇帝，又唔撚比輿論話佢係皇帝
又要玩大屠殺，又要出國扮紳士
又要落ＯＲＤＥＲ斬記者，又唔撚認，扮正人君子
一邊叫香港人包容中國人，包容普通話語言，一邊就落ＯＲＤＥＲ限制封殺廣東話，鬥撚死香港人，當香港人係狗

中國人真係無撚敵，霸道程度已經超越左多啦Ａ夢入面既胖虎

到到都係咁架啦
唔是利息擁有者就會嘈

我發覺樓豬開親post都唔過一頁